個code試了3個月，開直播一齊睇

你條algo 好勁
有冇成個backtest report 睇下

這個？

Full time working on it?

不是，用Algo trade就係唔想對住個市

可以租你條code嗎？ 如果可以既話 tg:hakwi617

可唔可以睇埋Totoal trade anaylsis & sharpe ratio
同埋呢個係幾多個月既result?

profit factor 5點幾

冇玩開 想請教下做緊咩？

好勁，有實測未

留名學嘢

breakout strategy?

留名

請問咩平台？
IB+MultiCharts?

OBS開台
是IB+MC

這幾個月在直播有

上個月一開直播由正1000點到負200點，今個月再開，睇下會唔會又變負

個code用咩寫架？

Power language

未有時間改一改個出貨位，個人覺得好差，這個program 出貨位好慢，雖然這3個月感覺還可以

有片有真相
good

今個月暫時有500點，希望月尾可以追返上個月的1000點再加500點

繼續直播

樓主本身做開it 定 finance 架？

Power language 好易自學也可以
網上很多資料

個人覺得最好分享的方法就是直播。
應該會開多一段時間，有空會改一改出貨位，浪費了很多。

呢幾日個市勁橫行
真係爆邊就和味

個program 好遲鈍，有幾個訊號都確認先會轉方向，如果一下跌/升大快都可能輸
上個月中原本win1000點，最後倒輸200點
但長遠應該還可以。

這個code會直播到月尾，下個月用新code，解決由賺變倒蝕問題

有興趣的朋友請訂閱YouTube,

要100個訂閱才可轉channel 名

Tg group:

有時間會加資料在Tg group

全新手 其實乜黎 ？ 有心學！求教

把你技術分析電腦化，遲d夜期到3點，用人手睇住點樣玩

無心巴今日冇開?

剛剛開了，28290轉了升，暫時今個月win 760點

無心巴請問租CODE除了租金和本金外仲需要咩準備？？

暫時沒考慮會出租，只是給大家一起看看，真係要出租都唔知收幾錢，應該會果個月沒賺就不收費，有賺就扣除所有成本後，賺錢的比例，可能是幾%。
不過到最後可能自己買多張大期算，唔洗煩。

未知直播到幾時，可能個code完成時就是直播的終結。

希望留一個地方一起交流就好。

有興趣的朋友幫手預訂YouTube ，要100個預定先可以自己改直播網址

樓主個code不斷反手？
睇唔明你個youtube播緊咩
乜都睇唔到

lm

堅唔堅呀，圖呢

這個是XO圖，所以個市沒咩上落時會停了，但其實你睇個報價就明
再簡單d就只係睇中間白色格，call/put，就是現在的倉位

睇到了，你swing trade?
預左幾多錢去玩

按金加2000點比較安全，試過最多連輸1600點，所以要再改一改

完全唔識algo 但好想學

想學下自己寫
新手要點入門

繼續直播，今個月暫時賺1200點，希望月尾有1500點

咁點樣連接交易系統？

IB + MC

不過建議人手試了自己的技術分析方法是否可以，再用電腦trade

每個人的方法都唔同，如果直接用電腦做交易，但唔知自己的方法得唔得，要學寫又要比錢，唔建議

一直想知如果好似07年咁單日大跌大升上落幾千點，對algo trade 有冇影響，同點入門

對我果個應該沒影響，一日一千點，輸就應該唔會，賺就要睇下果日點樣走法
基本上用開技術分析，就會估計到點樣先走你個program 會賺，點樣會蝕

有好多人問點入門，個人建議都係睇書
但技術分析真的太多了，基本上同一個時間點，都有分析係上升，有下跌，所以學完後點用先係重點
入門的書就有幾本，睇完一本有興趣先算，睇書係好悶，但要學野都沒辦法

《金融市場技術分析》

有興趣加Tg group，之後post d內容上去，現在還有諗緊點寫

樓主有無試過algo trade 個股?

個股個人現在唔會入市，個股個人比較相信價值投資，你用5蚊，買人10蚊資產，怕什麼！
29000點入市，好危險！！
你覺得上到33000同跌到25000邊個機會大d？
正因為咁先轉玩期指。
反正投資市場賺錢就是皇道

不過，如果做了功課，又有信心就一定要去試，輸左當交學費，下次就可以賺返，如果賺左又開心。所以，做了功課再去試，就一定贏。

我自己主要睇住升幅榜揀黎買, 個市唔太衰又mon 得住既話都可以賺啲, 所以想研究下寫個program 幫我睇住, 不過咁多隻股票唔知難唔難搞

這個唔識，我有d tg group 你可以問問

加我

3月成交記錄

繼續直播, 3月暫時賺1300點,GOGOGO

星期一CALL到現在,電腦仲未轉方向,唔上唔落真的很悶

14/3 直播

以一張細期計算 (已扣手續費, $34/每次)
Period win/lose #trades
03/19 +$13694 5
02/19 -$2380 21
01/19 +$14218 19
12/18 +$10184 30

留名學野

留名等睇TG分享學野

你咩位入咩位出有無實時

有實時，你睇右邊報價。
星期一290 call了，到現在仲未轉方向

碌向下既話我估電腦都要止蝕

會倒蝕, 仲未完成止賺位

上個月中,原本已賺1000點,但幾次都倒蝕,所以要再寫止賺

一係止賺set嚴d?
e.g. 加多一個criteria比佢, keep up唔到就要平倉止賺

有寫過，但比想像中難。
可能會止賺百幾點，失去幾倍利潤，希望今個月完成，下個月測試止賺

你目前做法係咪每次平倉都要反手?

是，只計算大方向係上定落，仲未有止賺止蝕

請問呢個backtest report 係大期定細期？

1張細期

34蚊咁貴

每次交易$17

繼續直播

好似幾日前睇仲係28290 LONG
CALL其實唔係輪先權先用架咩
期貨好似叫LONG

原來有分別，咁今晚改返叫long /short

巴打好勁

未完成，這個系統有缺點，可以倒蝕
再要寫止賺同止蝕
只供參考，輸贏都不負責

見你個backtest 好似只係半年
點解唔做長d?

IB沒data

IB 唔係有兩年咩？

Tick data

29080沽！

點用

半個月賺1300點真係勁,我先賺得2xx點

巴打除左直播，揸沽會唔會都喺到講？

直播有寫，今個月暫時1500點，希望月尾2000點，平均一個月1000點

感覺呢次short有機會要捱下價
但29080平倉係岩

你用固定式佣金？

轉階級式啦 來回先係24蚊

有沒有要求成交次數先有$24？
一個月唔多過30-40次

原來1張都平過固定式！
用了5年
已轉了階級式

多謝你提醒

你會用屋企電腦定用cloud,eg.好似Amazon ec2去run?

巴打用左幾多本去玩?

屋企 notebook，cloud都沒用，IB每日都要login，如果7x24都唔洗login就爽

唔洗好多，一張細期預5萬安全d，一個月賺1000點就加一張，輸就減一張，幾個月後就好安全
這個版本有問題，上個月20號左右都賺1000點，但之後倒蝕，所以要再改。
之後會有止賺止蝕版本，到時先大期。

巴打
如果而家冇止賺、止蝕，咁用咩來exit?

現在只計算大市方向，所以會直接反手

目標1000-1500點/月，就長run

ib +mc要買license嘛？

以前用ib gateway
run足7x24都唔洗re-login

依家改左setting跟TWS一樣
指定時間會logout

用MT4冇呢個煩惱 而且又有VPS
缺點係trade唔到港期 只有cfd

巴打好勁

我學極都唔識
都唔知邊d Ta 先岩洗

D 參數又唔知set 幾多日先岩

巴打介唔介意分享個code俾我哋學下野

MC 比左$9xxx買

要用TWS，仲有其他人手trade，覺得最少5-6個不同種類同時做每個月先平均安全

遲d會atuo其他，貴金屬，外國市場等，目標寫6個以上，果個月其中2個要蝕，其他都cover返

用人手trade先，唔知得唔得就去寫，會浪費很多時間

分享了就沒用，期指是0和遊戲

搭嘴
好多人只係睇enter point 同一個策略唔同exit point同SL可以一個賺一個蝕

試過測試，輸到hihi

唔玩美期？

你試左d MA定d高位/阻力位ge突破
試過類似ge野 應該唔會hihi wor

現在有沒有用？

幾多win rate/loss rate

有條code一年賺400% 但條curve唔靚 win rate亦都細過loss rate

又有一條60% win rate 一年得90%

上面post了

好多strategy win rate都 <50% 睇埋avg win avg loss同mdd

有 咁又唔止一個指標 有幾個開倉條件

原來係咁架 之前睇圍棋博士佢win rate好高 以為win rate高先得
我呢套avg win大過avg loss一倍有多 但係用多幾年data去test就變化好大

伸手到

不過我唔知你入面用左咩indicator
但都想講
其實用純TA做指標既code
你唔好指意佢長遠會幫你贏到咩大錢

依家我個multicharts都好少用了
price signal冇乜用

到時先算，可能下個月輸返2000點就沒人睇
個人覺得TA都係心理學，應該長遠都用到

每月平均賺幾多？
一齊直播，如果work，又唔介意，一齊傾下點寫

你好似上年thanksgiving 先買？

唔用MC, 咁用咩？

18/3, 繼續直播!!
今個月暫時1500點,完成目標
希望追返上個月的1000點
29080沽

已超過100個訂閱,下面是直播網址:

坐緊成千了

??
沒止蝕?

我話你啊

目標一個月1000-1500點,但今個月勝率太高,80幾%,覺得之後沒咁準,如果月初跟足可以照跟,如果現在開始跟要有輸的準備

巴打有無睇咩書學，新手想入學但唔知點入手好，mc又得一個月試用

29310 反手long

上個月輸200幾點
追返上個月意思是平均一個月要win 1000點
以一張細期計算 (已扣手續費, $34/每次)
Period win/lose #trades
03/19 +$12996 6
02/19 -$2380 21
01/19 +$14218 19
12/18 +$10184 30

咁高先LONG,你個strategy冇用bollinger?

你會唔會坐緊個陣質疑個strategy
我成日會,跟住做埋D膠野 (唔坐即斬/早走)
點解決好

用了好多分析,但要係50%左右準確,嬴間廠輸粒糖的玩法

最緊要一開始嬴左有本,就唔理,每個月1000點就加注,輸就減,半年後就見成果(如果未輸曬)

有冇教學 想開始整整

呢幾個月short都有一半以上win rate應該幾勁，當然唔係因為overfit

請問呢個result 係大期定係細期？

新手留名學野

細期

19/3, 繼續直播!!
今個月暫時1400點,完成目標
希望追返上個月的1000點
29310 Long

又轉了SHORT, 29410

好多高手

轉得咁快trade得咁密真係好難人手

新手LM
打算租圍棋巴套code黎試下

20/3, 繼續直播!!
今個月暫時1400點
29410沽

即時大市討論!!!

29400 Long

反手反得咁快

呢2日倒輸左1200點？

可以做明燈

有冇考慮減低出場次數 令命中率提高

減低出場次數 隨時可能MISS左個長浪

其實都準 只係錯方向

暫時諗加止賺和止蝕，大向方暫時都用這個

食長浪係少trade+坐倉食返黎既

命中率 賺蝕幅度 頻率
呢3樣係impossible signal trinity

即係點解，求教

樓主有冇 Idea點trade step 型態？step 型態即係單日大棍上落，再多日行相反方向。

命中率高 > 好嚴格先開倉 > 好難高頻率
反之亦然
賺蝕幅度大亦都無可以高頻率 有時要放寬止賺 行未夠遠就調掉可能倒輸

你好似做緊租code

呢三樣要有取捨

我覺得呢d multichart 寫ge signal 一般都好大 variance, 同埋你根本無法判定佢係唔係 overfit, 因為太少trade

當然唔係話呢類型ge signal 唔好，只不過係如果得一個咁用都幾傻仔，同埋可以咁諗如果signal 本身係比較好都合理作者係無理由公開，因為期指係零和，唯一解釋係作者自己都唔想食呢個variance，不如“租“比人等人地食個variance，自己食果個穩膁呢part 仲好